<resources>
	<string name="rujuxuzhi">\t\t\t\t\t我知道，过长的入居须知你们是不会看的。。。好吧，那就来一个简单版本的。
\n\t\t\t\t\t为切实保障用户的良好体验及切身权益，桃花源社区实施以下禁令及倡导，望用户自觉遵守，真正践行“做最好的自己”的行为准则与社区氛围。
\n\t\t\t\t\t对用户的以下破坏桃花源社区良好氛围的行为，桃花源有权依情节对该用户账号采取警告、封锁直至删号处理。
\n\t\t\t\t\t1.禁止任何形式的违法行为，无视情节，即刻删号。
\n\t\t\t\t\t2.禁止任何形式的广告，若是真正造福学生群体的启事、通知、宣传内容，请提前发送原文及相关内容至指定邮箱，由桃花源官方代为发表。
\n\t\t\t\t\t3.禁止任何形式的“约炮”信息及行为，纯洁我们的交友态度与氛围。
\n\t\t\t\t\t同时我们鼓励、倡导用户践行“做人以真，待人以善，示人以美"的社区言论、内容及行为。
\n\t\t\t\t\t1.鼓励善意、诚恳、认真、谦逊的发言态度，为社区贡献高质量的内容，并营造良好的言论氛围。
\n\t\t\t\t\t2.鼓励营造友好、积极、有爱的互助氛围，毕竟“予人玫瑰，手有余香“，我们相信：大爱是创建理想社区的康庄大道。
\n\t\t\t\t\t3.鼓励真诚、公正、和谐的评价态度，常怀感恩之心，珍惜之情，须知桃花源中的遇见亦是彼此之缘分。
\n\t\t\t\t\t以上禁令，望勿为之；以上倡导，当诸君合力倡行方可得大美和谐的“理想国“----桃花源！
    此致
敬礼！
                                       ----桃花源团队</string>

	<string name="guanyutaohuayuan">
	   \t\t 桃花源------做最好的自己，遇见理想国。
\n\t\t桃花源的终极使命是想要打造一个“理想国”社区，而作为理想,国社区的第一阶段，桃花源要成为一个优质、温暖、亲切的高校社区，即“高校乌托邦”。
\n\t\t首版桃花源有三个功能：首页、互助与生活。
\n\t\t首页是要成为高校学生的原创写作与阅读天地。在这里你可以看到学长学姐的经验分享；近期的讲座、活动预告；小伙伴们的原创小说；同龄人的微电影作品；摄影人眼中的校园美景等等身边的精彩。这些内容出自于你，出自于我，出自于每一个认真生活、乐于分享的同学们。
\n\t\t互助，顾名思义即是同学们之间的相互帮助，广义的亦包括邀约游玩等。比如共享学习资料、帮忙搬行李、下雨送伞、借阅书籍等校园常见的帮助请求，另外的还可以实现基于共同兴趣进行组织活动的邀约功能，比如寻找小伙伴一起踢球、郊游、观看动漫展、骑行等等。我们希望，当你需要帮助时，有人帮你，当你需要陪伴时，有人陪你。互助，美好我们的大学生活。
\n\t\t生活则是要打造一个优质的“校园圈”，这里杜绝广告、杜绝微商，只是纯粹的分享交流校园的那些事儿，比如吐槽下学校的停水与选课系统；记录下一天的趣事与收获；推荐下附近的美食与优惠；勾搭下感兴趣的妹子或汉子等等。
\n\t\t首版推出以上三个功能，后续将持续优化、更新、迭代，希望同学们能够喜欢，与我们携手打造属于我们自己的高校乌托邦！
\n\t\t桃花源欢迎你的到来。
	</string>

	<string name="yonghuxieyi">
	  1　接受条款
　　\n\t\t\t\t\t桃花源网（www.aipolis.com，以下简称“桃花源”）根据以下服务条款为您提供服务。这些条款可由桃花源随时更新，且毋须另行通知。桃花源协议（以下简称“使用协议”）一旦发生变动，桃花源将在网页上公布修改内容。修改后的使用协议一旦在网页上公布即有效代替原来的使用协议。此外，当您使用桃花源特殊服务时，您和桃花源应遵守桃花源随时公布的与该服务相关的指引和规则。前述所有的指引和规则，均构成本使用协议的一部分。
　　\n\t\t\t\t\t您在使用桃花源提供的各项服务之前，应仔细阅读本使用协议。如您不同意本使用协议及/或随时对其的修改，请您立即停止使用桃花源网所提供的全部服务；您一旦使用桃花源服务，即视为您已了解并完全同意本使用协议各项内容，包括桃花源对使用协议随时所做的任何修改，并成为桃花源用户（以下简称“用户”）。
\n2　服务说明
　　\n\t\t\t\t\t桃花源目前向用户提供如下服务：在桃花源中阅读或发布文字、符号、图片；发布或参加各类互助信息及活动。除非本使用协议另有其它明示规定，增加或强化目前本服务的任何新功能，包括所推出的新产品，均受到本使用协议之规范。您了解并同意，本服务仅依其当前所呈现的状况提供，对于任何用户信息或个人化设定之时效、删除、传递错误、未予储存或其它任何问题，桃花源均不承担任何责任。桃花源保留不经事先通知为维修保养、升级或其它目的暂停本服务任何部分的权利。

\n3　遵守法律
　　\n\t\t\t\t\t您同意遵守中华人民共和国相关法律法规的所有规定，并对以任何方式使用您的密码和您的帐号使用本服务的任何行为及其结果承担全部责任。如您的行为违反国家法律和法规的任何规定，有可能构成犯罪的，将被追究刑事责任，并由您承担全部法律责任。

　　\n\t\t\t\t\t同时如果桃花源有理由认为您的任何行为，包括但不限于您的任何言论和其它行为违反或可能违反国家法律和法规的任何规定，桃花源可在任何时候不经任何事先通知终止向您提供服务。

\n4　您的注册义务
　　\n\t\t\t\t\t为了能使用本服务，您同意以下事项：依本服务注册提示请您填写正确的注册信息，并确保今后更新的个人资料的有效性和合法性。若您提供任何违法、不道德或桃花源认为不适合在桃花源上展示的资料；或者桃花源有理由怀疑你的资料属于程序或恶意操作，桃花源有权暂停或终止您的帐号，并拒绝您于现在和未来使用本服务之全部或任何部分。
　　\n\t\t\t\t\t桃花源无须对任何用户的任何登记资料承担任何责任，包括但不限于鉴别、核实任何登记资料的真实性、正确性、完整性、适用性及/或是否为最新资料的责任。
\n5　用户帐号、密码及安全
　　\n\t\t\t\t\t完成本服务的注册程序并成功注册之后，您可使用您的注册号和密码，登录到您在桃花源的帐号（下称“帐号”）。保护您的帐号安全，是您的责任。
　　\n\t\t\t\t\t您应对所有使用您的密码及帐号的活动负完全的责任。您同意：
　　\n\t\t\t\t\t1）您的桃花源帐号遭到未获授权的使用，或者发生其它任何安全问题时，您将立即通知桃花源；
　　\n\t\t\t\t\t2）如果您未保管好自己的帐号和密码，因此而产生的任何损失或损害，桃花源无法也不承担任何责任；
　　\n\t\t\t\t\t3）每个用户都要对其帐号中的所有行为和事件负全责。如果您未保管好自己的帐号和密码而对您、桃花源或第三方造成的损害，您将负全部责任。

\n6　桃花源隐私权政策
　　\n\t\t\t\t\t您提供的登记资料及桃花源保留的有关您的若干其它资料将受到中国有关隐私的法律和本公司《隐私声明》之规范。
\n7　提供者之责任
　　\n\t\t\t\t\t根据有关法律法规，桃花源在此郑重提请您注意，任何经由本服务而发布、上传的文字、资讯、资料、音乐、照片、图形、视讯、信息或其它资料（以下简称“内容 ”），无论系公开还是私下传送，均由内容提供者承担责任。桃花源仅为用户提供内容存储空间，无法控制经由本服务传送之内容，因此不保证内容的正确性、完整性或品质。您已预知使用本服务时，可能会接触到令人不快、不适当或令人厌恶之内容。在任何情况下，桃花源均不为任何内容负责，但桃花源有权依法停止传输任何前述内容并采取相应行动，包括但不限于暂停用户使用本服务的全部或部分，保存有关记录，并向有关机关报告。
\n8　用户行为
　　\n\t\t\t\t\t用户同意将不会利用本服务进行任何违法或不正当的活动，包括但不限于下列行为∶
　　\n\t\t\t\t\t1）发布或以其它方式传送含有下列内容之一的信息：

　　　\n\t\t\t\t\t• 反对宪法所确定的基本原则的；
　　　\n\t\t\t\t\t• 危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；
　　　\n\t\t\t\t\t• 损害国家荣誉和利益的；
　　　\n\t\t\t\t\t• 煽动民族仇恨、民族歧视、破坏民族团结的；
　　　\n\t\t\t\t\t• 破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；
　　　\n\t\t\t\t\t• 散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；
　　　\n\t\t\t\t\t• 散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；
　　　\n\t\t\t\t\t• 侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权利的；
　　　\n\t\t\t\t\t• 含有虚假、诈骗、有害、胁迫、侵害他人隐私、骚扰、侵害、中伤、粗俗、猥亵、或其它道德上令人反感的内容；
　　　\n\t\t\t\t\t• 含有中国法律、法规、规章、条例以及任何具有法律效力之规范所限制或禁止的其它内容的；
　　　\n\t\t\t\t\t• 含有桃花源认为不适合在桃花源展示的内容；
　　\n\t\t\t\t\t2）以任何方式危害他人的合法权益；
　　\n\t\t\t\t\t3）冒充其他任何人或机构，或以虚伪不实的方式陈述或谎称与任何人或机构有关；

　　\n\t\t\t\t\t4）将依据任何法律或合约或法定关系（例如由于雇佣关系和依据保密合约所得知或揭露之内部资料、专属及机密资料）知悉但无权传送之任何内容加以发布、发送电子邮件或以其它方式传送；
　　\n\t\t\t\t\t5）将侵害他人著作权、专利权、商标权、商业秘密、或其它专属权利（以下简称“专属权利”）之内容加以发布或以其它方式传送；
　　\n\t\t\t\t\t6）将任何广告信函、促销资料、“垃圾邮件”、““滥发信件”、“连锁信件”、“直销”或其它任何形式的劝诱资料加以发布、发送或以其它方式传送；
　　\n\t\t\t\t\t7）将设计目的在于干扰、破坏或限制任何计算机软件、硬件或通讯设备功能之计算机病毒（包括但不限于木马程序（trojan horses）、蠕虫（worms）、定时炸弹、删除蝇（cancelbots）（以下简称“病毒”）或其它计算机代码、档案和程序之任何资料，加以发布、发送或以其它方式传送；
　　\n\t\t\t\t\t8）干扰或破坏本服务或与本服务相连线之服务器和网络，或违反任何关于本服务连线网络之规定、程序、政策或规范；
　\n\t\t\t\t\t　9）跟踪、人肉搜索或以其它方式骚扰他人；
　　\n\t\t\t\t\t10）故意或非故意地违反任何适用的当地、国家法律，以及任何具有法律效力的规则；

　　\n\t\t\t\t\t11）未经合法授权而截获、篡改、收集、储存或删除他人个人信息、站内邮件或其它数据资料，或将获知的此类资料用于任何非法或不正当目的。
　　\n\t\t\t\t\t您已认可桃花源未对用户的使用行为进行全面控制，您使用任何内容时，包括依赖前述内容之正确性、完整性或实用性时，您同意将自行加以判断并承担所有风险，而不依赖于桃花源。但桃花源依其自行之考虑，拒绝和删除可经由本服务提供之违反本条款的或其它引起桃花源反感的任何内容。
　　\n\t\t\t\t\t您了解并同意，桃花源依据法律法规的要求，或基于诚信为了以下目的或在合理必要范围内，认定必须将内容加以保存或揭露时，得加以保存或揭露：
　　\n\t\t\t\t\ta）遵守法律程序；
　　\n\t\t\t\t\tb）执行本使用协议；
　　\n\t\t\t\t\tc）回应任何第三人提出的权利主张；
　　\n\t\t\t\t\td）保护桃花源、其用户及公众之权利、财产或个人安全；
　　\n\t\t\t\t\te）其它桃花源认为有必要的情况。
\n9　国际使用之特别警告
　　\n\t\t\t\t\t您已了解国际互联网的无国界性，同意遵守当地所有关于网上行为及内容之法律法规。您特别同意遵守有关从中国或您所在国家或地区输出信息之传输的所有适用法律法规。
\n10　在桃花源发布的公开信息
　\n\t\t\t\t\t　1）在本使用协议中，“本服务公开使用区域”系指一般公众可以使用的区域；
　　\n\t\t\t\t\t2）用户在桃花源上传或发布的内容，用户应保证其为著作权人或已取得合法授权，并且该内容不会侵犯任何第三方的合法权益，用户同意授予桃花源所有上述内容在全球范围内的免费、不可撤销的、无期限限制的、可再许可或转让的独家使用权许可，据该许可桃花源将有权以展示、推广及其他不为我法律所禁止的方式使用前述内容。
\n11　赔偿
　　\n\t\t\t\t\t由于您通过本服务提供、发布或传送之内容、您与本服务连线、您违反本使用协议、或您侵害他人任何权利因而衍生或导致任何第三人提出任何索赔或请求，包括合理的律师费，您同意赔偿桃花源及其子公司、关联企业、高级职员、代理人、品牌共有人或其它合作伙伴及员工，并使其免受损害，并承担由此引发的全部法律责任。

\n12　关于使用及储存之一般措施
　　\n\t\t\t\t\t您同意不对本服务任何部分或本服务之使用或获得，进行复制、拷贝、出售、转售或用于任何其它商业目的。
　　\n\t\t\t\t\t您承认关于本服务的使用桃花源有权制订一般措施及限制，包含但不限于本服务将保留所发布内容或其它发布内容之最长期间，以及一定期间内您使用本服务之次数上限（及每次使用时间之上限）。通过本服务发布或传送之任何信息、通讯资料和其它内容，如被删除或未予储存，您同意桃花源毋须承担任何责任。您也同意，桃花源有权依其自行之考虑，不论通知与否，随时变更这些一般措施及限制。
\n13　服务之修改
　　\n\t\t\t\t\t桃花源有权于任何时间暂时或永久修改或终止本服务（或其任何部分），且无论通知与否。您同意对于本服务所作的任何修改、暂停或终止，桃花源对您和任何第三人均无需承担任何责任。
\n14　终止服务
　　\n\t\t\t\t\t您同意桃花源基于其自行之考虑，因任何理由，包含但不限于缺乏使用，或桃花源认为您已经违反本使用协议的文字及精神，终止您的帐号或本服务之使用（或服务之任何部分），并将您在本服务内任何内容加以移除并删除。您同意依本使用协议任何规定提供之本服务，无需进行事先通知即可中断或终止，您承认并同意，桃花源可立即关闭或删除您的帐号及您帐号中所有相关信息及文件，及/或禁止继续使用前述文件或本服务。此外，您同意若本服务之使用被中断或终止或您的帐号及相关信息和文件被关闭或删除，桃花源对您或任何第三人均不承担任何责任。
\n15　与广告商及其他第三方进行交易
　　\n\t\t\t\t\t您通过本网站与广告商及其他第三方进行任何形式的通讯或商业往来，或参与促销活动，包含相关商品或服务之付款及交付，以及达成的其它任何相关条款、条件、保证或声明，完全为您与广告商及其他第三方之间之行为。您因前述任何交易或前述广告商及其他第三方而遭受的任何性质的损失或损害，桃花源对此不负任何法律责任。
\n16　桃花源之专属权利
　　\n\t\t\t\t\t您了解并同意，本服务及本服务所使用之相关软件（以下简称“软件”）含有受到相关知识产权及其它法律保护之专有保密资料。您也了解并同意，经由本服务或广告商向您呈现之赞助广告或信息所包含之内容，亦受到著作权、商标权、服务商标、专利权或其它专属权利之法律保护。未经桃花源或广告商明示授权，您不得修改、出租、出借、出售、散布本服务或软件之任何部份或全部，或据以制作衍生著作，或使用擅自修改后的软件，包括但不限于为了未经授权而使用本服务之目的。桃花源仅授予您个人、不可移转及非专属之使用权，使您得于单机计算机使用其软件之目的码，但您不得（并不得允许任何第三人）复制、修改、创作衍生著作、进行还原工程、反向组译，或以其它方式发现原始码，或出售、转让、再授权或提供软件设定担保，或以其它方式移转软件之任何权利。您同意将通过由桃花源所提供的界面而非任何其它途径使用本服务。
\n17　担保与保证
　　\n\t\t\t\t\t您明确了解并同意∶
　　\n\t\t\t\t\t1）本使用协议的任何规定不会免除桃花源对造成您人身伤害的、或因故意或重大过失造成您财产损失的任何责任；
　\n\t\t\t\t\t　2）您使用本服务之风险由您个人负担。本服务系依“现状”及“现有”基础提供。桃花源对本服务不提供任何明示或默示的担保或保证，包含但不限于商业适售性、特定目的之适用性及未侵害他人权利等担保或保证；
　　\n\t\t\t\t\t3）桃花源不保证以下事项∶
　　　\n\t\t\t\t\t• 本服务将符合您的要求；

　　　\n\t\t\t\t\t• 本服务将不受干扰、及时提供、安全可靠或不会出错；
　　　\n\t\t\t\t\t• 使用本服务取得之结果正确可靠；
　　　\n\t\t\t\t\t• 您经由本服务购买或取得之任何产品、服务、资讯或其它信息将符合您的期望；
　　\n\t\t\t\t\t4）是否使用本服务下载或取得任何资料应由您自行考虑且自负风险，因任何资料之下载而导致的您电脑系统之任何损坏或数据流失等后果，由您自行承担；
　　\n\t\t\t\t\t5）您自桃花源或经由本服务取得的任何建议或信息，无论是书面或口头形式，除非本使用协议有明确规定，将不构成本使用协议以外之任何保证。
\n18　责任限制
　　\n\t\t\t\t\t您明确了解并同意，基于以下原因而造成的，包括但不限于利润、信誉、应用、数据损失或其它无形损失，桃花源不承担任何直接、间接、附带、特别、衍生性或惩罚性赔偿责任：
　　\n\t\t\t\t\t1）本服务之使用或无法使用；
　　\n\t\t\t\t\t2）为替换从或通过本服务购买或取得之任何商品、数据、信息、服务，收到的讯息，或缔结之交易而发生的成本；
　　\n\t\t\t\t\t3）您的传输或数据遭到未获授权的存取或变造；

　　\n\t\t\t\t\t4）任何第三方在本服务中所作之声明或行为；
　　\n\t\t\t\t\t5）与本服务相关的其它事宜，但本使用协议有明确规定的除外；
　　\n\t\t\t\t\t6）第三方以任何方式发布或投递欺诈性信息，或诱导用户受到经济损失，桃花源不承担任何责任。
\n19　桃花源商标信息
　　\n\t\t\t\t\t桃花源网、桃花源以及其它桃花源注册商标、标志及产品、服务名称，均为公司之商标（以下简称“桃花源标记”）。未经公司事先书面同意，您同意不将桃花源标记以任何方式展示或使用或作其它处理，或表示您有权展示、使用或另行处理桃花源标记。
\n20　用户专属权利
　　\n\t\t\t\t\t桃花源尊重他人知识产权，呼吁用户也要同样尊重知识产权。
　　\n\t\t\t\t\t桃花源之服务与资料是基于“现状”提供，而且桃花源明确地表示拒绝对于“服务”、“资料”或“产品”给予任何明示或暗示之保证，包括但不限于，得为商业使用或适合于特定目的之保证。桃花源对于因“服务”、“资料”或“产品”所生之任何直接、间接、附带的或因此而导致之衍生性损失概不负责。
　　\n\t\t\t\t\t如果您对他人的知识产权造成了侵害，桃花源将依国家法律法规的规定，或在适当的情形下，将依其服务条款或其相关规范性规定，删除特定内容或以至终止您对账户的使用。
　　\n\t\t\t\t\t桃花源尊重他人的任何权利（包括知识产权），同时也要求我们的使用者也尊重他人之权利。桃花源在适当情况下，得自行决定终止侵害或违反他人权利之使用者的帐号。
　　\n\t\t\t\t\t若您认为您的作品的著作权遭到侵害或您的知识产权被侵犯，根据《信息网络传播权保护条例》的规定，您需及时向桃花源联系并提供详实的举证材料。或请到中华人民共和国国家版权局下载《要求删除或断开链接侵权网络内容的通知》（下称“删除通知”）的示范格式，如果您不明白“删除通知”的内容，请登录中华人民共和国国家版权局查看《要求删除或断开链接侵权网络内容的通知》填写说明。
\n21　一般条款
\n\t\t\t\t\t1）本使用协议、社区指导原则和免责声明构成您与桃花源之全部协议，并规范您对于本服务之使用行为。在您使用相关服务、使用第三方提供的内容或软件时，亦应遵从所适用之附加条款及条件；

　　\n\t\t\t\t\t2）本使用协议及您与桃花源之关系，均受到中华人民共和国法律管辖。您与桃花源就本服务、本使用协议或其它有关事项发生的争议，应首先友好协商解决，协商不成时应提请中国国际经济贸易仲裁委员会仲裁，仲裁裁决是终局性的，对双方均有约束力；

　　\n\t\t\t\t\t3）桃花源未行使或执行本使用协议任何权利或规定，不构成对前述权利或权利之放弃；

　　\n\t\t\t\t\t4）倘本使用协议之任何规定因与中华人民共和国法律抵触而无效，您依然同意应依照法律，努力使该规定所反映之当事人意向具备效力，且本使用协议其它规定仍应具有完整的效力及效果；

　　\n\t\t\t\t\t5）本使用协议之标题仅供方便而设，不具任何法律或契约效果；

　　\n\t\t\t\t\t6）桃花源对本使用协议享有最终解释权。
	</string>

	<string name="geren_guanyu01">
	     \t\t\t\t\t 桃花源---一个基于互联网的“理想国”。
\n\t\t\t\t\t理想国的世界存在于每一个人心中，自古至今人们对于“理想国”的设想及向往从未停止，但是受限于社会发展的阶段、经济状况等诸多因素，人们无法在现实社会中体验“乌托邦”、“理想国”或是“桃花源”所描述的那种理想社会的和谐与美好。但是，人们又不满足于把这些设想停留在自己的脑海之中，人们希望能够展望或者体验甚至有机会去建造一个理想国，体验其中的生活，哪怕只是体验那样一种大同和谐的社会氛围。
\n\t\t\t\t\t互联网的出现带来了基于网络的虚拟世界，这就给了我们另一条体验“理想国”的出路---即建立基于互联网的乌托邦。我们认为，大爱是成就“理想国”的康庄大道，同时社区的英文名称是依据“An ideal polis”创造的单词---Aipolis，综上，此社区命名为桃花源，希望我们共同去探索、去打造属于我们时代的网络“理想国”。
\n\t\t\t\t\t建造一个理想国是项伟大而艰难的浩瀚事业，也会面临很多多困难，但我想，或许我们要做的很简单，那即是---做最好的自己!
</string>
<string name="geren_guanyu02">
\t\t\t\t\t我们是一支主要由各大高校的大学生组成的年轻团队，因为共同的使命、相近的年龄、相通的激情而走到了一起。
我们珍惜这样的缘分，感激这样的经历，怀念这样的岁月，为能在大好年华里可以做些自己喜欢而又有意义的事而感到幸福和骄傲
。在此，我们衷心地感谢所有鼓励、支持、帮助我们成长的前辈及朋友们，同时也欢迎“志存高远、脚踏实地”的同志、同学们加入我们。
\n\t\t\t\t\t之所以要创建桃花源社区，是由于我们眼见当下国内网络社交产品纷乱不净之现象，立志为世人打造一个纯净、高品、优良的虚拟社区。最早有此设想之时，我便推己及人的考虑一个问题---怎样的社区是用户真正希望去融入的，怎样的社区能够提供给用户以最真实、最返璞归真的价值？几乎是在提出问题的那一刻，“理想国”三个字便印入了我的脑海。乍听起来，理想国仿佛是遥不可及的梦想，是永远也到不了的彼岸，但我认为，既是做事，就当敢想敢为。何况《帝范》有言：“取法于上，仅得为中，取法于中，故为其下”，我们以打造虚拟的理想国社区为使命，或许才可以更静心地做事，真正的去打造一个互联网社区中的“业界良心”。而桃花源这一名字则取自古代陶渊明先生关于理想社会的设想---《桃花源记》，其中描绘的世外之境，虽封闭落后，但其景美如画、安宁淳朴、大同和谐之景象，在如今浮躁的社会竟显得十分难得而又令人向往。故社区中文命名即为桃花源，而其英文名称则是依据“An ideal polis”创造的单词---Aipolis，亦是“一个理想城邦”之意。以上，便是我们立志此事的初衷，在此书写下来鞭策自己能够在未来的岁月里仍追理想，不忘初心。
\n\t\t\t\t\t另外，我们也深知，要做一番事情并不容易，会面临失意、挫折、竞争等等磨难，但是我想说，虽然我们是初出茅庐的小将，
但是，我们并不会因为我们的年轻，就放低姿态，降低要求，既然上了战场，便会全力以赴，誓将青春的年少轻狂，
书写在即将踏上的征途，如此，或许才不枉这一场少年！
\n\t\t\t\t\t我们---为理想而生！
</string>

    <string name="geren_guanyu03">
    \n\t\t\t\t\t邮箱：service@aipolis.com
    \n\t\t\t\t\t地址：湖北省武汉市珞瑜路152号
    \n\t\t\t\t\t联系电话：15994248721
    </string>



</resources>
